[zippo]越戰機？

有日女朋友爸爸拎左個盒出黎有野比我睇，原來佢儲左好多個越戰時既zippo，佢話想托我賣啲出去，想問眼利巴打睇唔睇得出大概賣到幾錢？

想要
但仲用唔用到？

好核突

應該換條火繩同棉花就用得

少少抹下換芯換火石之後應該就可以用了

$100幫你收哂佢

想要

有個大陸forum，專討論zippo, 好多人儲老機，我都想搵隻76年的